高手請出招 NFC An機 (選擇困難症)

本身想買 ZenFone 3 Deluxe (ZS570KL)，都幾符合條件
暫時都見到最平3400幾
但想睇下有冇更好選擇

自己都有search過，但係手機網啲filter，真係唔係好跟得上時代，連nfc選項都冇
有nfc選項嘅，又顯示啲極舊機，或者係連ZenFone 3 Deluxe都冇顯示
去過台灣網search，可惜有啲機，例如moto機，香港根本冇保養
唯有請各巴打出招(可惜冇賜酒)

唔要小米(好撚唔慣個介面，時間位佔撚左3分1個mon )、oneplus
4000樓下，32gb / 64gb
不求：防水、影相高清
只求：an機雙卡，行貨有保，起碼有得拎去正廠整

韓廠 日廠 呢個價位嘅機

c7pro c9pro
htc10

zenfone 3 deluxe 有nfc
此post已完

NFC for 八達通？

即刻search下

就係搵緊更好嘅選擇
都用過華碩機，未夠1年黑mon

wilson, sony zp 3298

乜nfc唔係基本野咩？

依家啲新手機唔係部部都有NFC 咩

有d 機cutcost 會無

android pay 果d囉

唔要小米咪華為 oppo囉
大把機啦

Asus Zenfone 冇NFC架喎
利申用緊zenfone3 max
要拍八達通淘寶咪用支付寶囉

去圖書館偷書

教學?

LG G6

吓moto香港有代理有保養㗎喎
除非你認為個代理有等於冇㗎啫

**motohk個代理個底幾花吓

Deluxe有

以我理解，新手機冇，中階機有

多謝提醒